(多圖)我屋企工人著成咁，暗示D咩？

好想同佢瘋狂做家務

有圖反而負皮
連登仔好難服侍

暗示你或者佢係時候睇醫生！

話時話有個巴打又係叫朴初瓏 不過個名用韓文打 同你一樣咁煩膠 其實係咪你黎

又係你

吾系

J你就啦

J你就J啦

Sheshe

吾你老母
系你老母

樓主老母做雞

同我隻寵hani奶腳啦

19 號會瘋狂影你屋企工人

多圖=1張圖

買咩飛

G

架純G

補圖救老母

暗示你發緊夢 係時候醒

CHING 係單身狗

屌你初襱唔係工人啊

係我既SP

精神分裂

好唔好J先